冬天打飛機

隻手好凍，條J好滾
冰火二重奏

射出嚟即刻結冰